澳門宣布香港及英國等地入境後須集中隔離21日

【Now新聞台】澳門宣布收緊防疫措施，由香港及英國等地入境須集中隔離21日。

新措施晚上十時起生效，過去14日到過內地及台灣以外地方的所有入境人士，包括香港及英國，入境後須於指定酒店隔離21日，較原本檢疫期延長7日，至於正在隔離的人，檢疫期亦會延長至21日，並須在隔離第20日再接受核酸病毒檢測。

澳門政府指，英國病毒變種，加上不同地方都曾出現十四天隔離後的社區確診個案，有必要加強措施。

賀一城ho ball

教撚埋柒婆點做